913 9pm 中秋照亮太平山

913 9:00pm
太平山頂人鏈
照亮維港，同獅子山互相輝映

俾體力不足行獅子山嘅朋友多一個選擇

中秋見

對準政權 遍地開花

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

推！！

好型

呢場運動係咪壽終正寢？

願榮光之後。。。

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

立即祝賀長輩 中秋節快樂

山頂纜車停駛
只有巴士上去

中巴臨接果兩年就係無左尾班車接人落山

駛唔駛上西高山

冇講停喎

唔駛啦凌霄閣嗰個位

獅子山照過去太平山